其實今場李斯特城輸乜野？？？？？？？？？

答案就係輸個龍門。。。。。。。。

因為舒(輸)米高

.

.....

笑到斷腸

小力: !@$^%&*^&*@&*(%

口合

樓上肯定笑到打唔到字

食緊野笑到鯁親，而家入左icu

答案應該係 米高

環保post

XD 多謝分享

衰人
咁幽默既你

明明笑左扮冇笑

米屈

h...a...